港女/打手/癲佬唔該唔好入黎

最後1001俾幾個廢青用極短時間霸左就叫做護主成功？
蘋果惡劣既真相都係開多個post 講最好。

標題未定好等果幾條友入黎先

舊同事涉賄蘋果員工收iPhone鬼機

14,324
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

iPhone6
iPhone6
【本報訊】蘋果公司前員工利用購物14天內可退款的政策，涉以每部約1,000元報酬，利誘在職舊同事回收包裝原好、但內部零件已遭更換的iPhone「鬼機」，並轉發他人錄音指「銅鑼灣嗰邊啲人都係咁」，游說舊同事草草檢查了事。前員工被控行賄罪開審，辯方指其實是舊同事主動邀約被告提供「鬼機」。

稱每部報酬千元
男被告張悅海（26歲）否認於前年11月賄賂蘋果亞洲有限公司男員工區卓偉。區昨出庭供稱，曾與被告在九龍塘又一城分店共事。被告離職後，在電話中問他「做唔做鬼機」及聲稱「有800至1,000蚊利潤畀返你」，區回應「諗吓先」。區稱當時不知道何謂鬼機，只意識到不是「正常嘢」，後來才知是指包裝原好無缺、但內部零件已更換的手機。區指當時正熱賣iPhone6及6s。

後來被告透過WhatsApp文字訊息問區「做唔做鬼機」、「試唔試兩部先」及「得閒打畀我」等，區回應「唔明」。被告再轉發兩段錄音，當中一名不是被告的神秘男子稱「你考慮啲乜嘢呀」、「我出到貨就乜都有得傾」，並游說區收貨時「普通check一check（檢查），大動作去揚揚揚、睇睇睇，個CCTV（閉路電視）見到就得」，「銅鑼灣嗰邊啲人都係咁」。神秘男子聲稱，蘋果內部「唔係落咗order（命令）要每一部都open case（打開機殼檢查）」。

區向上司報告及展示WhatsApp內容，但他在盤問下承認，事先刪除了自己與被告的部份對答，因怕會連累自己。辯方指實情是區多次主動要求被告提供鬼機用來退款，被告從沒提議給他回佣，區一概否認。被告表證成立，不出庭自辯，案件本月14日裁決。

蘋果網頁顯示，若對購買的iPhone不完全滿意，可在購貨後14日內退還完好無缺的iPhone以取得退款，所有退還的商品皆須徵收退貨費用，未拆封收貨價15%，已拆封則收25%。
案件編號：KCCC4007/16
■記者伍嘉豪

上一則
獲CNN推薦 不敵貴租結業

下一則
二手機翻新賣貴一倍

得我一個出事？員工仔根本唔係個個都咁好人。 護主狗諗到野講未？

講左咁耐 你個例子同你差咁遠仲好意思拎出黎 人地就報左驚仲上埋court有晒證據
你呢？ 圖都冇張淨係識話人打手 人地問你點壞 你一時又話純粹拎去check 一時就話有私人原因唔講得 到底邊句真

btw樓主走數正契弟

自己開part 2

無人想知啊 你收收皮先啦

仲以為peter自己出合集

自己拎番個主導權
高招也

說好的改名同新account呢？
說好迴避，等廢青成長先返來呢？
說好的一野KO蘋果打手呢？

你點呀...打手
Btw，你眼中，除左你自己，全部都係蘋果打手，我話係，就係。

你睇你
又撚樣又死廢柴
我上面啲回覆講緊你手機喎
唔好再轉移視線啦
仲叫你唔好離題

最重要係唔好離題我既問題先可以有效率解決 等緊機會一句Ko 你 令你失業[/quote]

仲有，由頭到尾都冇人問你點錫唔錫部手機
你自己又作多樣野出黎
我地講緊你做咩唔即時報警，即時開post
要隔成個月先黎開post講
之後叫你報警你就已經叫人死撚樣，廢柴 [/quote]

人地有圖有證據
你呢？
得把口9up

凡事講證據？ 真係幫到出哂面囉

點解黎黎去去都係果幾個人

跟尾狗

冇證據咁你咪9up囉
我夠講你計iphone都冇係手啦
我都唔洗證據嫁
仲可以一口咬定你係冇iphone

我而家套用翻你既邏輯
而家我話你
9up作故仔
冇iPhone 係手
用緊android機

唔需要比任何證明
你就係用android冇iPhone
你一反駁你就係打手
幫android幫到出晒面

點啊？
我都係用翻你個套邏輯
咁樣打橫黎講你覺得如何？

三唔識七唔講證據 同你有親咩 人地就報左警 你呢
駁唔到就潛啦柒頭

唔係打手咩？ 咁點解唔講得蘋果壞話 而且係我本人經歷
明明係蘋果既員工出錯 而家話兩句都要俾人屌呀？

有三樣野係作為蘋果員工應該顧到既
質素
錢
服務態度

所以根本唔應該去滿足你地既問題
講質素 服務機冇質素可言
講錢 5000 囉柒頭
講服務態度 員工完全唔識講道理只係講規矩 自己有自己既玩法 錄個音都唔俾

以上三樣野根本唔需要特登揾乜野證據 係香港人都知架啦 如果唔可以傳出去咁其他人都會中伏架啦 護主還護主
我賣左服務機用新機都係覺得apple 好正 係不幸連登既質素低到呢 高登仲好玩添。

我黎我黎

我換過兩部iPhone 6，兩部機Mon電手感都無問題
樓主肯定係極少數極端個別事件，甚至只係作為打手老作

唔知其他人又換過幾多部機呢？同埋有冇Mon電手感問題呀？

少數例子就要過關砍將？

點解唔可以覺得你係打手，而且我本人而家經歷緊
明明你就似打手 而家話兩句就要起晒鋼？

大把用android既人特登連登到唱衰apple
其中有一個可能係你

以上講既野根本唔需要特登搵證據
係香港人都知大把android打手特登要唱衰apple
打手還打手

雖然我都覺得android好正，不幸連登有你啲咁既低質素人士係到

少數例子應該係講緊你個case

點啊？
都係用翻你邏輯喎

一單還一單啦 你用咁多廢話做乜啫 講得簡單d

講質素 服務機冇質素可言
講錢 5000 囉柒頭
講服務態度 員工完全唔識講道理只係講規矩 自己有自己既玩法 錄個音都唔俾

Copy 俾你睇多次 冇得嘈啦而家 咁基本既講唔講得先

原來你知你講咁多廢話嫁？
以為你唔知

講服務機
你想有乜質素先，你自己新機屎忽痕攞去「Check」下
換部服務機翻黎，一定比你部新機有差嫁

講錢
$5000咪$5000囉
講乜撚野「半萬」

講服務態度
員工講規矩原因係大陸人/好似你啲咁既on9
成日少少野/部機冇事就走去換機或者無理取鬧
唔跟規矩唔通放寬比你啲on9咩

其實樓主先係真正的癲佬
咁有道理點解唔去消委會告APPLE，去搵議員問法律意見？
係網上面拎住個keyboard 同人嘈有用咩？

可能因為唔係事實

因為Pinklin哩條友都係用假設性答案答你囉.又死撐.

我iphone7改例都換左2次機
不過點解？
可能人嘅問題
你態度好
人地咪對你態度好
將心比己
不過我諗peter仔你唔會明架啦

關人咩事
全程得你覺得蘋果呃尻你搵你笨柒
你咪去告尻蘋果咯
係到尻吠有撚用？
人地問你點撚解唔尻去告蘋果啊
答啦
問你啊！
唔好再搬其他人出來

你up乜鳩
人地問你點解唔去告apple
關我用假設性答案答佢咩事？

算把啦唔好理癲佬亂吠
無人理佢果陣就會自己收聲架啦

skip住睇……點解會有人陪佢玩
係太得閒定撚緊狗，我唔明

仲有人理你你執到啦廢物

撚狗

點解會有巴打覆條痴線佬

撚狗好玩

根本入得黎既都係打手，我唔信真係會有正常人俾負評。話蘋果冇鬼都冇人信啦，而且你自己去投訴一次就可以一清二楚。
睇黎打手係回應唔到我講既三個問題，答左既話老細實嬲嬲豬架。 咁你網上已經係咁樣，現實果種對比更加一清二楚，唔該用個腦諗下蘋果係香港做得有幾賤格。

過左兩日總負皮12個 正皮0個 公正起見我冇落正皮俾自己。 兩日啦喎，睇黎大量連登仔都係清醒知道打手有幾仆街。

無腦睇醫生啦，答左都睇唔到？
剩係識係到吠？

人地蘋果對你班on9之前不知幾好
手機小小問題就換得，又可以walk in換
蘋果做得賤格都係多得你呢啲死on9
得閒冇屎痾部機冇事走去換機
換翻黎可能得個小小唔岩就係到無理取鬧
搞到又要check機先，仲有可能唔係換機係維修
搞到又要網上book

少緊幾個你呢啲咁既on9
我地啲用家咪有福囉

佢的確係當睇唔到

每當開始多留言係題外話，先再上水，仲以為自己抽到水

對於關於件事直接既回覆，佢根本無言以對

講返人話算啦我唔同on 9 嘈落去

其實收得客人錢就要做到一視同仁你話有歧視成份咁一定有客人會嘈冇理由會俾打手屌返轉頭

不如你又答下點解您拎去換機既原因會有兩個解釋？
第一次話有私人原因唔講得
第二次話冇事拎去check下
唔知d狗睇唔睇到呢段

你都知你之前唔係講緊人話

apple點歧視你 放左你入blacklist

你知唔知自己up乜9 冇正皮 有12個負皮=連登仔知道有打手 goodest logic

答得太好冇野駁
又要離題話人on9?
想點啊

叫人答你3條問題
答完冇野駁就開始做智障行為話人on9?
小學雞咩家陣

就係收得錢先一視同仁
你話我打手，叫你咪攞你部壞機證據出黎收我皮囉
剩係識打字吠有撚用咩
雖然你都唔會有圖
因為成件事係鳩作出黎

你咁睇先最小學雞,安慰自己啦你

話你係鳩作咪鳩作囉，需要證據麼？

你睇你
不願面對現實
答埋你你都仲要做小學雞野
慢慢做鍵盤戰士啦你

唔敢quote我上面個句啊
怕比人知人你做小學雞野啊

你信蘋果仲癲過信教我想提你蘋果係樹大有枯枝不過你講成蘋果好似你地咁醒唔會有缺點咁樣.係唔係想咁樣先?
你幫人個理由就係你冇證據唔好講自己點點點,其實我唔講係ok架,但係你即刻兜蘋果唔會害人,但係我講到如果新機變service機,而且部service機唔好用咁算唔算係損失,你咁多條友就開始玩野,咁夠唔夠小學雞? 唔係話件事有幾大問題,其實係:哇屌,幾條小學雞咁撚乞人憎既..
件事既結尾係我冇去揾返蘋果,自己買過部搞掂,成件事有邊個地方得罪左你呀?

屌用錯a/c

呢度一定全部都係Apple打手黎架，無人係中立，亦都無其他打手(應該話係其他牌子威武，唔需要有打手，咁講啱聽嗎？)

咁你咪得罪哂所有人囉
本來就係你自己既觀點同立場，咁都要提返你？

成件事問題已經唔係你部機有冇事
係你態度有問題
人地問部機有咩事
你話電，mon，手感
好啦，我當大家對手感有唔同既理解
咁叫你解釋下咩手感有問題啦，
你唔解釋，好啦，再叫你放圖睇睇電池同mon有咩問題
你就開始發癲
又話人廢青又打手又乜乜乜咁
再追問落去，本身咩事無啦啦去換機
你又話「check下囉」

講野唔清唔楚
前言不對後語
我地冇講過既野你都自己作出黎
只回答對自己有利/可回應既野
叫人唔好離題自己係咁離題

根本成件事就係你態度有問題

BTW
證你老母據咩，學你講齋
手有乜證據都唔想交上你呢個post 唔通我要餵飽你呀？

"哩度"指清楚係我個post呀.

巴打由佢沉啦，條痴線佬覺得全世界都欠咗佢咁，同佢嘈都冇結果

全世界應份久左佢架
我地幫緊佢爭取應有既公義，同打倒萬惡既蘋果外部勢力

誰知佢鳩縮...... 原來係無料鳩吹......

你睇佢
又只回答對自己有利/可回應既野
已經病入膏肓
冇得救

因為唔回應嗰啲係"被離題"